[集腋成裘]一人一個你唔知既全寫

USB - Universal Serial Bus
LAN - Local Area Network
RAM - Random Access Memory
CD - Compact Disc

WC(廁所) - Water closet

暫時諗到咁多,
有再講

Pish

不嬲都係between呀柒碌

你up 乜鳩

www - world war what